拿卡錫迪真係好抵買

望下車莫拉達同盧卡古

豬蛇最抵

好撚好J🤤 好肯配合既射手

電叻

又勤力回防，又老實，D射術有時有少少雲佩斯影子

射波拎到好盡 最正係同美羊好fd子 btw佢成日屌鳩比比鳥

真 個屎忽仲好挺 得晒身位

同奧巴玩屎忽

點睇53M水貨拿卡錫迪無乜人提

你條戇鳩做咩bin自己c?

佢射波真係比加盟時預期仲高
轉化率應該仲高過雲佩斯
不過其他技術方面仲係差得遠 加油啦

岩黎果陣
比連登仔屌波都未控得掂

兩神中場 古天奴 拉傑迪

Laca護波好撚勁
隔離隊隻力架控一下個波飛返去比利時咁濟

Hold到波 意識好 射術好 爺爺又一靚簽 不過佢簽完又唔撚出

單單打打

好彩佢同奧巴夾到

覺得拿卡好波過auba

呢樣真
仲諗住兩個同場唔會夾到
好彩艾瑪利諗到點分工

好彩雲加識買

好彩雲加走左

雲家遺產雲家產

佢唔走
拿卡都發唔到圍

佢核心肌群好勁 先可以咁細粒但身位勁

身價高但唔串 又勤力跑上跑落 成日見佢搶波返到自己後半場 越嚟越like佢

女人達同佢比牛高馬大，比人拍一拍就跌

專入難入嘅波
易嘅唔入
都唔知好嬲定好笑

拿卡： 餵到埋口個d俾美羊tapin算

無得踢世界盃真係唔抵

講真，選佢的話，又可以out邊個？
住烏基沙文忍者龜就膽，三個都可以做正前
費基亞 丹比利 泰奧雲 林馬 都似係翼
拿卡係純射手，咁可以換邊個

踢法唔啱用，無計

雖然好鐘意拿卡
但有留意開就知，佢唔識射窩利
每次都要控落黎再射，要佢一腳波係成日炒

覺得佢嘅無球走動好勁
射術勁
50M我覺得好抵

唔要豬腦

多謝雲加

拿卡，奧巴，奧燒，MK，是但一個，算唔算阿記5條煙?

冇豬腦我幾肯定法國冇世界盃

即使其他人踢到曉飛

都無iwobi拎Man of the match

iwobi=阿記真核

上季唔見佢曉飛哦，場場妹下妹下

好抵買唔敢講
但係睇到有明顯進步

同其他對比下就知

識買有撚用 買完唔識將佢兩個放一齊 直接放laca後備

愛sir開頭都擺佢後備啦 根本係牙迷比唔夠時間雲加

都要美羊走位靚

呢啲料岩晒踢歐霸

留低個po bin c

10場之前先回傳送左3分比車仔
但佢進步左好多就真既
之前波都控唔定
有波又唔射
好彩依家係愛sir
唔係爺爺

上年好似空龍唔入激死爺爺

[bomb2]lm

Agger

全能到仆街

呢種配合型前鋒真係買少見少 可惜既係佢成日都好似冇乜運仔中柱 又或者比龍門神救咁

係
四星skill moves同weak foot
仲要係英超，都係一萬coins

阿努1500 抵買好多啵

有運應該入返好似里昂果時咁多波

黑B仲抵，當年曼聯要法卡奧，利記要巴神，雲加要黑B，所有人都笑雲加，得黑B仲踢緊

踢左閘

其實oba對佢都好重要
係最低沉既時候 又比12碼佢射 又同教練係咁講要同佢拍住 場上又經常同laca做好配合
呢d好隊友有今生無來世

初初仲驚佢兩個撞位，會互相唔妥
點知 fd到hehe咁

依2場到奧巴變左後備

其實佢係lyon 時 已經唔係一個華麗既射手

踼法好實際 今季真正適應左

就係要擺是但一個做後備/打翼
都可以無不滿，仲有關係咁好
呢樣難得

強隊就係要有呢d車輪戰輪住上
爺爺就唔肯咁用
沙利都走緊爺爺條路

同雲佩斯都仲係有段距離

腳頭重左 護波好 有協防

不過大把進步空間 覺得佢踢波 硬梆梆 夾硬去多

不過唔係抵買囉..都好貴

依加想用同價去買個同水準都難

呢兩場奧巴後備下半場入來有氣有力走位
無正選反而入波效率高到癲

奧巴始終都就30

其實拿卡繼續沉 佢個正選就越穩
一開始仲因爲多仔教練同佢唔啱 覺得佢可能係麻煩友 估唔到對拿卡咁好 係呢點至少覺得羊算無私
阿記都係要靠hehe先可以更上一層

Iwobi

對熱狗

攞去同女人達比抵到爛

30都未有